### Weather app

Потрачено времени: примерно 12 часов

Версия юнити: 2019.4.8f1

#### Возможности

- Добавление/удаление города
- Просмот полной информации о погоде в отдельном виджете
- Оффлайн режим работы с кешированием данных

#### Детали
- Источник данных: http://openweathermap.org/API
- Абстрагирование источника данных (возможность заменить на другой)
- Сохранение локальных данных в текстовый файл в StreamingAssets
- Абстрагирование сохранения локальных данных (возможность заменить, например на PlayerPrefs)
- Разделение данных и клиента на модули (asmDef), что позволяет немного уменьшить связанность данных и клиента

#### Улучшения

- Валидация данных на всех этапах
- Частичная перерисовка виджетов при обновленнии данных, вместо текущей полной
- Полноценная подджержка вертикальной ориентации экрана
- Полноценная локализация и смена языка в рантайме, вместе с настройками единиц измерений и т.п.

#### Скрины

Онлайн

![](Showcase/OnlineMode.jpg)

Оффлайн-мод

![](Showcase/OfflineMode.jpg)

